500$ 收本寫真（價錢可議）

[img]

誠收李偲嫣情書一本，500$ 有簽名可加多20

地鐵站交收

游b嚟

誠意收 哥陣沒買到，聽聞真正流出市面得50 本唔夠

有埋唇印加夠300

有陰謀收多三舊